I need to say. Dogs can't read English

We can talk deeper right here.

I go to school by bus

true

mon po popo

i think mon post dogs cant read konglish too
sik si la sei hak ging

true, no spies here

dont underestimate them

just can say less spies.

For the foreigners reading this post,
Dogs = HK police

We are not insulting dogs, but in cantonese we usually describe bad people as dogs.

dogs cant even pronounce Cantonese correctly

Popo = HK POLICE too!

Fuck you dogs

They don’t even have bachelor degree.

It’s hk poopoo. Their English is poor as poo.

They need some time to translate it by google

We are not a background arrr

No lah
Those white shirt popo also graduated from university, should know a bit more English

We are working arrrrr

我地試下自動波打完中文打英文
recap in english so that people in the world can understand. also easy for others to counter check if the meanings of chinese and english are the same, avoid fake news and misunderstanding.

popo get out la , you don’t know english gala

White shirt dogs can

er.....errrr......errrrrrrr
translation error
can't make $0.3 in this post

Not playing arrrr

They don't understand English because of Brian problem

only fair because they call us cockroaches

Mon po popo gg

you ng jo yeah you ng dok sue

Only the rank of inspector or above can speak in English. Most of them are Yi Jin trash, piece of shit.

They will errr errr or recap in English

Why do you think that dogs can’t read English

WTF!THIS IS HONG KONG POLICE!!

Deep talk

Good explanation

junior blue dogs cant but senior white dogs can
not mentioning they can use google translate

hey popo, kiss me lin

Although my English is rubbish , I don’t think popo can understand what I am talking about

Hi Post-monitoring-dogs, you cannot understand English cause you didn’t study, and your wife xxx with me last night again, think you for rearing my child~

Popo education level is too low , they can’t read and speak English. Only a brunch of terrorist with guns

I have a pen

Green object = riot police

can we integrate some terms we often use and make it a list
so that we don't confuse people

I am working ah
I am not playing ah

Dog only know how to bark

but dog head know

HKRP = HONGKONG RIOT POLICE

true!

Me very thanks them

[translation] Letter for Hong Kong